new balance 327靚唔靚

個人唔鍾意肘後啲釘
同埋太大對

得最開頭出嗰對灰色靚

感覺太公廁

雖然99乜 99乜 都好公廁，不過唔知點解呢一對特別公廁

好公廁